求手足起底

跪求連登巴絲幫幫手起兩條友底
名：文雪欣
生日：19910529
電話：63588580

之前住青衣長亨，而家住荃灣尚翠苑
呢條友專玩人感情，試過一拖三，一個大話冚一個大話
佢條仔住青衣邨，係尖沙咀the one habitu嘅經理，而家都一拖二緊
條仔電話：62064393

連登巴絲仲有無方法可以起到呢兩條友底？